全港厹必須死， 係你呀尾字y 字頭

我女朋友對你無興趣呀
趁我女朋友失意個陣講埋d 甜蜜曖味安慰說話，幾時到你講呀？
冇興趣就係背後搞埋 d warm 野，搏佢睇到，收皮啦你
想睇機會睇到幾時？屌你老母engine 仔
祝你、厹日後條女係臭雞， 俾無數人開發過無數次

Y字頭

開名

你講到咁
同直接爆我出黎有咩分別
我個英文名咁特別
尾字y 字頭
y.......y
全香港應該得個名係咁

唔係話支持條厹
但係你喺連登唱佢有乜嘢用?
名又唔開

一個願打一個願捱

姓 , 中間字， y...

尾字y 字頭
yeezy

Yummy

與此同時 個厹公繼續做厹公
冇人知你講邊個，佢亦唔知你講佢
而可憐嘅樓主只能喺連登開post 屌稻草人

1999

對唔住囉
其實我想借你女朋友埋你身

唔敢爆名就番屋企望住自己女朋友點樣繼續俾人抽插，然後再返嚟繼續開post發洩屌佢啦

有冇人完全唔知樓主up乜柒

當呢到係你facebook?

上黎連登講做乜要講就當面講啦

有個咁廢嘅男朋友都不離不棄你女朋友真係好善良

樓主好撚垃圾
係連登都唔敢爆全名
你條女仲未飛你個廢柴算係咁啦

開名啦仆街
男人老公咁撚淆
抵鳩你死

有冇人睇得明尾字y 字頭 同 姓 , 中間字， y... 係咩意思?

你條女比條仔啪啪啪緊你都唔撚知啦

仲要扮哂野咁

樓豬覺得全香港得一個人符合
想知係咩字

樓主讀多啲書啦，講嘢1999咁款

又要發惡又要冇膽，收皮啦

小學畢業未？

sorry for 1999
係英文全名最尾嗰個字係 y 字頭開始